深夜秒回區

又黎到秒回既遊戲
今晚又訓唔那著啦
大家快d tg我啦
吹乜野水都可以 不論巴絲
我都會認真地陪你on9
Tg:bbisccuit

咪再偷偷地比負皮
有種出黎面對

tg? 不了

唔想tg咪係到傾
唔好唔理我啦